心好痛

忍唔住開咗佢ig嚟睇
見到佢同第二個傾得好開心
成日搵佢都話唔得閒
想個月生日放咗我飛機仲要唔約返我
究竟你想點啊

抵撚柒死